將軍澳隧道又點呀！

係山腳好耐都上唔到去

屌呀上左車先睇到個post

出隧道落斜又有三個傻閪串燒

唔識渣車就搭地鐵啦

又點呀！

又點呀！邊條仆街又撞！

Shit

又黎

班私家車cut 夠線未？

唔識渣學人渣又撞車

塞死晒！

垃圾七人車撞貨車尾

屌...